# README #

### UC Desenvolvimento de Software Universidade Aberta ###

### Programa de monitorização e gestão de manutenção - MGM  ###


### Membros do grupo 3 ###
* Hugo Santos       - Project Leader 
* Marco Costa       - Programmer
* Octávio Oliveira  - Programmer
* José Manuel       - Programmer